有冇人份工係要派往客戶公司工作?

會唔會好似外人咁
位都無得茶水間坐下

N年前做手機promotor 算唔算。

唔係好似, 根本就係外人

或者用個波黎形容好貼切啲

HKT/P記 大撚把呢啲長期發配去人地公司既神秘人, 佢地係自己公司應該連位都冇

屙跌狗日常生活

愈來愈多啦
話就話做得好兩邊有機會都可以上
其實兩邊都計縮數先有d咁濕鳩既post

肯定有靚女妹妹仔
有間房比佢地關埋門做野仲有埋printer

辦公網路和資料中心網路設備的維護和運行。處理業務使用者的網路相關請求。熟悉網路設備配置，如路由交換，防火牆策略，網路接入等。 需要派駐到客戶現場提供支援服務。

可能係server room有位

去百/豐?

做IT consultant嗰陣就係
成team人喺一張枱圍住坐
隔離仲有部mon，又唔閂得，掁住晒

台，要幫手sell 埋plan

有次柯屎整塞個廁所
好彩佢地嚟査數
先可以屈佢哋